以後見到熱狗分化 post，回一句「咁叻快啲跟陳雲國師食野味唔睇醫生啦！」就得

謝絕熱狗進場！